【10月新番】JoJo的奇妙冒險 黃金之風 (6) 嘟嘟嘟嘟嘟

CAST
喬魯諾・喬巴納：小野賢章
布羅諾・布加拉提：中村悠一
雷奧・阿帕基：諏訪部順一
葛德・米斯達：鳥海浩輔
納蘭迦・吉爾各：山下大輝
潘納柯特・福葛：榎木淳彌

STAFF
原作：荒木飛呂彥（集英社Jump 漫畫刊）
總導演：津田尚克
導演：木村泰大、高橋秀彌
劇本統籌：小林靖子
人物設計：岸田隆宏
總作畫導演：石本峻一
替身設計・動作作畫導演：片山貴仁
道具設計：寶谷幸稔
美術設計：瀧令紀、長澤順子、青木薰
色彩設計：佐藤裕子
美術導演：吉原俊一郎、加藤惠
攝影導演：山田和弘
編輯：廣瀨清志
音響導演：岩浪美和
音樂：菅野祐悟
動畫制作：David Production

官網：

總共有39集，唔好再問喇

暗殺組
護衛組

舊post
【10月新番】 JoJo的奇妙冒險 黃金之風

【10月新番】JoJo的奇妙冒險 黃金之風(2)

【10月新番】JoJo的奇妙冒險 黃金之風 (3)

【10月新番】JoJo的奇妙冒險 黃金之風 (5) 這就是緋紅之王的能力！

溫馨小提示
如果討論動畫未做到嘅部分 麻煩加密四層以上
如果唔肯定有冇做好加密 可以用預覽睇下先覆post
廢事麻煩到伯母

唔該巴打

一定暗殺小隊

張gif

一時唔為意，post頂張圖冇左福葛

新PO留名

特登用張冇佢嘅圖

留明！

好期待動畫版個嘟嘟嘟係咩音效

新po留名。

一集斷兩隻手,慘
雖然話可以用能力整返出黎,但都會痛架嘛

無睇漫畫
JOJO識破敵人替身係點探測後,其實可以整D動物出黎擾亂佢

可以反傷添

呢個能力係幾屈
但做到廿四集都好少用到
可能作者覺得下下反死敵人就唔好睇掛,所以咁安排

araki forgot
唔記得咗個設定

如果2Jo見到班主角,斷手當食生菜,實激到揼心口

但隻世界一機械手好勁喎
唔知4jo可唔可以幫佢整翻

隻手同kars一齊射咗上太空 醫唔到
同埋我印象中第三部 佢隻手俾人整爛過三四次

都係嗰句 mista向前開槍粒子彈會快過架飛機
其實開完槍鎖好架飛機就得
但係睇故就無謂駁故 要講jojo bug講到sbr動畫化都未講完

開場就比Q太郎渣爆左

同女帝 又俾隻嘢揸爆咗

上reddit無聊碌碌下見到

呢個meme真心正

lm

講真 事後諗就簡單
個個都即時諗到最完美PLAN咩

你又講得啱
不過動畫都做咗 點解你都要加密

這是替身攻擊

今晚

德國科技世界第一

Tonight

“Enter Sandman”

呢首歌係屬於某人嫁喎

who?

兩者皆可啦

好似呢兩集作畫靚好多

睇

Star Wars個邊出咗個新機械人
個名叫Dio

屌 電話響笑死

I hate this guy

嘟嚕嚕嚕

嘟嚕嚕嚕

Kono Dio Da

而家先發覺多比歐晨早著咗舊年興嘅乳交衫

boss阿媽係聖母瑪利亞

原作個背景故事係咪擺後啲

老闆同隊長都好撚型

依兩集個作畫真係無得頂 咁先似睇緊jojo早個排 耐唔耐都有種睇龍珠超既感覺 好似jojo劇情搭救

好彩jojo劇情搭救

老闊淆撚到

明明多比歐埋到身想打隊長兩鎚
雖然打唔中但都算入左兩米距離
點解果陣老闆唔直接出來

有暗殺組既，作畫唔會差
遲下到羅馬應該集集精彩

同kira個角色設定重覆左
但係kira都冇佢咁淆

要時間，唔可以即刻轉

吉良係謹慎

當年睇漫畫個時見個捉蟲細路咁串以為有鬼

去到羅馬已經尾段入直路
製作組啲筆直正路應該要擺哂落去

講過去無起朵

仲會轉地方打???
我仲以為呢到會三方混戰TIM

利申:動畫撚

係，去到羅馬先

但D人話紫煙可以用遠距同持續性屈死老板並唔係你所講既近戰力量

近戰係相對gd而言
事實上紫煙AOE+5米射程老闆係好撚大鑊
剩係今集打里蘇特已經睇得出入唔到射程老闆會好麻煩

唔好撈亂托比歐同老板先啦，托比歐得預知冇時刪托比歐都同隊長55波咁老板有埋時刪基本上食硬

開時刪走入aoe應該都會瀨野？
不過無Giorno福葛都會毒死自己

係，所以唔明紫煙屈老板呢個理論邊到黎

咁埋都埋唔到身老闆點出嚟

福葛可以毒死自己唔代表一定毒死自己佢可以離遠少少架嘛
當然打起上嚟咁緊急仲做唔做到係另一回事

問題係如果福葛自己唔係aoe入面老闆無必要走入去

托比歐今集連預知都未用你就斷定佢埋唔到隊長身？

我仲以為我地討論緊紫煙添

紫煙呢D鬼知咩，出得一場仲要俾GioGio carry都唔明D人攞咩黎FF

多比歐

但係man in the mirror既能力又係屈左小小機既

而家個順序有啲怪

咁係因為man in the mirror單挑無敵

咁唔係所有戰鬥場所都係咁開揚嘅

想食Risotto了

相比起聲稱擅長暗殺既米斯達
暗殺隊能力真係大部份都好屈

打white album 已經盡灑力嫁啦

等我去啦，我嘅能力最擅長暗殺

諗緊cut唔cut段嘟嘟嘟嘟嘟出嚟做手機鈴聲

嘟嘟嘟嘟嘟比想像中高音

肯定好撚正如果cut左巴打介唔介意放個file上嚟

又bin c

其實man in the mirror加grateful dead係無敵
無限老化 一見到敵人就拉入鏡打死佢

無聊喺度諗
如果億泰係醒目仔 佢喺黑幫世界應該幾好揪

game入面嗰個正啲

空間能力好勁
可惜冇智商

達哥型暗殺

如果老闆係忠仲係主角會點呢

強攻型潛入

岩岩睇番啲clip
老闆又話兩米先打
結果多比歐出拳果陣都面貼面咁滯
佢都係粒水

替身黎自精神力
所以老闆人格有替身而淆底人格冇?
如果咁講咪一個人可以有多個替身

托比歐個聲優

配得好生動

開頭講老闆出生，好似驅魔實錄咁

點解ドッピオ嘔嘅鐵片咁似Judas Priest嘅

咁boss係點解會女人生到出愛
點解個女人又會起地下

佢應該可以解決BIG

明明個能力咁勁
但好似一場交都無贏過

贏過電佬

做鈴聲好正

劣作有冇高手再執返靚啲

打貓草空氣炮嗰下

你講喺野外打替身，定喺船打本體？

打本體

剩係果下都夠mvp

點解老闆識變身

多重人格

it just workes

d聲好撚煩但係又好過引

應該要時間變身

係咪第一隻識講野的替身?

回音act3, 廉價把戲

OK master. Let's kill the hoe! Bitch!

今集係講打太極果種哲學

以柔制剛

以慢打快

Empress

sex pistols 6隻都識講野

iphone有冇得用

第五部都已經唔係啦
當你剩係睇過第五部 係咪唔記得咗sex pistol

失憶,SOR

今集講多比歐wor
巴打中左替身攻擊

未睇

等繁中字幕

其實柯啦柯啦係白金之星講

隊長好型

世紀難題 究竟ora同無駄係q太郎dio講定係替身講

第33部已經有幾隻識講嘢

第3部

Ora 白金
Muda dio

究竟老闆

點用十秒清理兇殺現場？

點用十秒執野逃離間房？

自己+stand, 當2個人急急腳做囉! 仲可以點?

仲有, 唔好唔記得jojo系列入面所謂既時間觀念同現實有好大出入
例如無敵既帛金之星時停兩秒入面至少可以講到半分鐘對白

話晒都係力A速A

講野講到半分鐘
但係跑唔到兩米

我諗起衝鋒21 對皇城嗰場心理戰

唔個點解我覺得ORAORA都係承太郎，因為佢比人變細年紀，用自己赤手雙拳都會發出Ora聲

因為佢鐘意囉有咩點解

jojo世界入面d人語速係快過光spw開始已經係

屌你黎到jojo post都仲見到你
data killer

唔捨得食

都係唔會死

收皮啦你,又要睇又要屌,仲未BLOCK我咩

part4承太郎:已經失去生命的人是不會回來的
part3承太郎:這次旅程我們一次次將不可能化為可能

花京院夠話鏡中無世界啦

仲有jo2靈魂都飛走埋，都俾jo3輸血揸心救返生。

係其他作品實比人屌到上天
JOJO入面發生反而添加左幾分樂趣

Twitter ： @krabat__

DIO

動畫到某人出場嘅時候應該會改嘢

啱啱見到有篇遊記講3條友去意大利跟住護衛組行程行，幾正同埋就係大衛社真係還原得好足

殘體注意

真係幾正 好想瘋狂同佢地旅行

去到每個地方都要jojo立

好正呀

仲要自己畫粒貝西帶上火車

聽到許生話自己冇左靈魂就諗起我地呢到都有一個

喂屌求你唔好搞埋jojo po啦

荒木真係痴撚線

快啲到下集

今晚睇我

今集正

係，Doppio desu

里蘇特+金屬製品 10/10

今季 D 能力特別 bug

只係因為你未睇到第七部

里蘇特

好撚勁，智鬥感覺翻哂嚟

下集

咁都差少少
你死得好慘呀

屌你老母aero smith做嫁兩

如果佢唔遊水跟過黎既話 故事已經完左

然後金屬制品應該可以秒殺哂主角群
隱形 然後係主角眼珠/大腦出剃刀咩都死啦
防不勝防 勁過紫煙添

呢集精彩到 勁快完咗……

其實大佬同金屬製品打應該都輕易贏到呀?
將佢整緊刀仔既時間削哂佢既話?

boss一路都唔知隊長個替身係咩

呢個視角

動畫將里蘇特戈種痛惜昇華左，令每個觀眾都覺得惋惜

其實唔係老闆咁怕事，一開始就自己落場就唔洗咁辛苦

boss能力發動個段時間係完全唔會受到任何傷害

加密

好可惜
如果1on1無其他人
隊長已經嬴左了

落足四層加密係咪真係咁難

對托比歐就係
但如果boss一開波就自己落場仲快輸

仲諗住睇BOSS反將一軍....點之原來CALL馬

BTW...放隻腳磁力吸把刀真係超撚醒本身諗住BOSS已經好醒用磁力吸把刀過去...但係里蘇特仲撚醒

係托比歐唔係boss

屌你老味 知你班仆街會劇透
特登開post嗰陣時叫你加夠四層

隊長輸得好撚唔抵
btw係托比歐定boss掉把刀落街

啱呀 覺得4字唔吉利嘅 加夠5層咪得 係咪真係咁難 防劇透真係好緊要

哇今集真係鬥智嘅極致
多比歐同隊長都好型痴線

班撚樣唔會理你架

第5部 除左boss外 第2最勁

佢係唯一一個差啲爆機嘅男人

5月3日總編集

作畫辛苦了

隊長
撚到BOSS要鎖血

其實玩金屬玩到隱形個原理係咩? 有冇人知

一樓咪講左要4層囉屌你老母，盲撚

如果長開隱形係咪贏硬?

都係要死
總有人唔係用視覺索敵

可能佢講剩係vs托比歐或bodd

其實Boss肯過黎幫托比歐手 應該可以再快d贏

其實冇飛船boss都搞唔掂

有晒3個能力贏硬 真係無得打

隊長其實先係第二勁個個 夾硬寫死佢

淨係知全身cover咗磁粉可以同環境同化，要問科學撚

見到佢話用磁力控制血入面嘅鐵質
即刻諗起呢幕

其實生物裡面既Fe3+ Fe2+ 離子都叫有磁性
佢可以將鐵混合物還原做鐵跟磁場零關係
介硬要講佢既攻擊手段同磁場有關係佢可以隨意改變磁場方向同大小
但佢要斬腳先改到磁場方向就明顯無marvel 磁力王咁話變就變

佢隱型就完全唔明
漫畫同動畫都唔明
最有可能係佢地打既地方好多鐘礦石 啡黃色咁
佢用到唔知咩方法連鐵混合物都吸到上身做成保護色而唔係隱型
無論鐵定鐵混合物都會反光 點會見唔到
但如果佢可以吸到鐵野做裝甲 咁同冰佬差唔多啦
點會比隊機仔暗算

其實佢帶d鐵粉係身, 再用能力將d粉包住自己=ironman
防禦力仲勁過white album啦, 結冰應該耗時d, 而鐵硬過冰
攻擊力你鐵器全部隔空攻擊, 浮游劍咁周圍舞又得
仲有得體內爆破, 或整子彈高速發射, (實際上)根本唔使埋身戰
而且就算你要型要威係都要整d刀仔出黎飛, 咁不如整d鐵飲管出黎
插到入晒, 中空放血好過你刀仔插入去但塞住啦
佢根本唔識用佢個stand...

而且隱形屈機到爆炸, 完全謎1樣既原理, 直程bug
是但係高處搵d地方拎把狙再隱住形咁開槍都玩晒啦
除左帛金之金之外, 根本俾人狙都反應唔切, 而且又有得隱形anti-counter

最唔識用自己嘅 stand 嘅係億泰

話時話
BOSS係咩能力令佢可以變後生

巴打有無領過鐵粉？
一兩茶匙已經好重
要包到成身咁隊長慘過做姑尼
佢咪講左佢能力可以將鐵混合物還原做鐵
「金屬製造」呀
地球大把呀
佢又話將紅血球既鐵二離子抽走令人缺氧

我覺得磁力係多比歐會錯意
隊長係輸係好大喜功想「親手」隊林大佬
佢由頭到尾唔出現
好似老化アニキ咁多比歐就不明不白咁瓜老襯
暗殺隊「隊長」喎

最暗殺而唔比到人知既 真係老化アニキ 縮細人 鏡中人
里蘇特明明做到但唔做

冰佬呢個搞大龍鳳嘈生哂既痴線佬都唔知佢暗咩殺

毒佬hugo會唔會出現翻

一開頭唔知身份點暗殺 佢都係一路打一察覺到真相 最後先下決心殺死佢 如果比佢走甩可能以後無機會

老化大哥做法咪殺左先算
唔殺都搞到你缺50%氧先啦

最唔識用stand...真係大把stand既能力同叮噹d法寶差唔多
件件都毀天滅地顛覆常識如意發財

但班友淨係識拎黎犯罪/打鬥
正正經經/正當使用可能淨係得jo4個意大利廚師

佢有明確目標要活捉boss個女 知道女性體溫較低唔會太快死先敢用能力 所以其實原意唔係有殺錯無放過
而里蘇特首要目標係調查唔係暗殺 佢遇到一個普通路過嘅少年無故暗殺佢打草驚蛇先唔合理 佢唔同托比歐interact都唔會知道真相

金屬隱形真係唔知咩原理
不過睇jojo唔會諗咁多邏輯 要屌都要屌之前mista鎖血先

我睇個陣諗 屌你正呀喂 睇左咁多年動畫 終於有個奸角係唔會多講廢話 真真正正識得補刀收頭 近距離對頭開三槍殺死敵人
點知最後

係囉
果條友如果係意粉國應該會發達

果個係@@@既第一假設
明顯係錯啦
車上其他女人比佢搞彎哂啦
Trish 布布飲過冰水 同 米四玩過雪櫃先冇事

冇上一個咁好笑

人格影響肉體
天生都特別唔同 2年先出世

思裂

我都係諗起呢套
前幾日好似見到人講BOSS個阿爸都唔知會唔會係好似卡茲果類咁, 唔係地球人

第5部劇透注意

full哥好似冇哂戲份
想見佢可以睇小說《不知恥的紫煙》
小說承接住giorno打贏boss 動畫完之後

睇撚咗成分鐘……

俾任何人用轟炸空間都勁過佢
俾我可能輕鬆屌打吉良吉影

你咁樣算唔算劇透咗

成對暗殺小隊都好慘

就咁講承接個結局唔得咩 係都要劇透

唔係掛個個都預咗主角贏啦

唔係贏就係輸啦大佬 放過我啦

係
但佢地點都會阻住主角隊, 始終要打

咁大家都預會贏嘅

嚴重提醒各位
如果要討論動畫未做到嘅部分 唔該加密四層以上

本周Reddit排名

應該唔會
boss出手除左預知能力，仲有對方失去十幾秒中的記憶同埋自己係依段時間絕對唔會受到傷害

車，華姆玩風都可以隱型啦

點解佢中左彈唔可以控制自己d血止血

因為佢係控制血入面嘅鐵質唔係控制血

成隻腳都飛到返黎
區區幾個彈窿 用釘啪埋應該都唔洗死咁快

之前仲準時做既字幕組收完信之後就算第二日做完都例牌遲一個禮拜先出了

又總集編 可唔可以用king crimson削咗佢

成隊殺手隊真係好慘，暗殺重要人物都係得

20,000,000里拉，仲要分畀噉多人

如果佢哋唔係一個一個噉送頭，係成隊去打Boss

係啊 我睇住殘體版先再DL字幕組果個

20,000,000 = 九皮港紙
一人得一皮多啲
屌呀？

所以佢地去做送pizza仲好

好心Boss賺噉多錢就幾百萬噉畀啦

不過成班暗殺組噉義氣仔女，已經唔係錢唔錢嘅問題了

2020 1月 長崎有jojo展

原來諗緊金屬制品個能力咁op
鬥得應該會好牽強
結果睇撚到我
係太快完

id?

唔將boss過去提前講嘅話就啱啱好
可以保持到托比歐一出場嘅神秘感
其次又可以一口氣做晒成場boss對理蘇特

碌FB見到 笑咗出聲
做大佬真係唔易

係 上集已經覺得順序好奇怪
我睇漫畫一開頭見到托比歐 係覺得佢好天真無邪好懦弱咁 都無咁快就諗到佢就係boss
但動畫放咗個背景故事上嚟 好多人一睇完就估到托比歐係boss或者至少都覺得唔對路啦
動畫之後就去返而家個timeline 再show托比歐天真一面已經無意思

以下內容含恥煙劇透

替身都用埋，好難估唔到

果陣睇漫畫以為boss有能力借部分能力比手下架

開頭以為多比歐能力係變大隻

大岡

係囉
然後boss分左少少身係佢頭頂同佢講野

但係小說劇情可以當真咩?
我覺得唔係作者作就始終唔係事實

直頭唔洗估, 動畫講得好清晰

嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟

都可以咁講嘅

其實金屬制品點解見到飛機佬都唔走
就係真係比佢殺到boss 都係會比飛機佬射 佢啲能力都係比飛機佬克死

如果boss冇扔3把飛刀佢地唔會偵查到咁遠，就算偵查都唔會懷疑佢

唔係應該調返轉? 架機+子彈隨時被控制返,
輸只係因為被偷襲

飛機同子彈係替身能力，應該控制唔到

剋撚死米斯達

金屬制品=屈機版磁力王

意粉咁樣輸既話都幾慘唔抵下

唔係燉飯咩

你岩 我自膠

唔覺喎
反而係渣啲既磁力王

連血液裡面咁少鐵質都可以控制再重組成刀片喎
磁力王都做唔到，要人打金屬針落個守衛度先可以咁殺人

磁力王能力的初級應用是磁場力並且控制金屬。他一次性能夠操縱的最大能力是未知的，他已經多次移動大的行星並且毫無壓力的讓30000噸核潛艇漂浮起來。他的能力可以擴展到原子級別（在此範圍內電磁力已經變成了化學鍵），使他能夠操縱化學結構和改造物質，儘管這是一項很費力的工作。

他可以同時操縱大量的個體，並且也可以將它們組成複雜的機器。他也在較小的程度上影響非金屬物質和非磁性物質，並且能夠讓自己和其他人漂浮。他也能夠產生強大的電磁脈衝，即EMP，也可以產生量子級別的電磁能量。他還可以通過彎曲身邊的可見光來達到隱形。

還有一種磁力王經常使用的能力就是可以產生一個隔絕物質和能量的力場。這個力場強到足以承受若干熱核武器的打擊，因此磁力王在力場環繞的情況下對大部分的傷害幾乎是免疫的並且也因此可以在宇宙中存活。磁力王可以用磁力強化他自己的身體，從而增強力量和忍耐力甚至超過人類的極限，並且也可以將自己的反應時間縮短到正常人類的15分之一。在某些情況下，他能夠改變身邊的重力場，這也意味着他能夠操縱「統一場」（統一場論參見愛因斯坦的理論，即將萬有引力和電磁力統一）。他已經被證實能夠產生一個蟲洞從來安全地將自己和其他人進行傳送。

電影個個就廢好多既 但係 距離同控制引力上都勁D

突然好好奇如果里蘇特對上芭絲堤女神會點
不過佢應該唔會on99咁去掂個插座

五部應該得納蘭迦會中招

米4達都會

有冇人同我一樣好鍾意暗殺小隊個隊長

佢個場戰鬥最正

除咗痴漢babyface之外 成個暗殺小隊都好鍾意

全書唯一一次型棍

我都好鐘意佢
睇漫畫時無咩感覺
動畫加左戲覺得好正

有冇留意依家動畫d血腥位完全冇晒黑影
俾著以前? 多比歐應該成個黑晒

Btw

笑到仆街

對啲㗎仔嚟講
高中生食煙/飲酒大獲過血腥場面好多
Btw 第三部bd版無咗黑影

我之前貼左條LINK 係BD VS TV 幾正

承太郎：Ya呢 Ya呢

我好似睇過
打達比大佬個陣佢咬支煙不知幾型
黑影咗之後當堂無咁好氣氛

以後邊個劇透就可以叫連畜入黎ban人了

金屬製品呢個能力好撚痴線

其實呢戰算唔算JoJo最獵奇嘅戰鬥,睇到都痛
其實喺禁片Salò都玩過類似喉嚨塞刀片

條喉嚨生把剪刀出黎

本身飛上Doppio頭上既係隊皮既皮
動畫改左做血

佢剪JJ既話 boss 幾勁都玩完

其實都算係數一數二最變態嘅場面
成個系列我剩係諗到貓草射甩吉良老婆腳甲嗰下 係同今集一樣咁痴線

剪jj最多都係痛 但係剪喉嚨正常就一定死
如果唔係佢可以預知有個較剪生出嚟 佢死咗十世啦

第四部老鼠果集 好撚嘔心

第六部好多野都好噁心

其實係

係啦，冇飛機仔隊長一定知托比歐係替身使者啦，老板一定降智唔會趁佢執刀個陣收佢皮啦

如果隊長一黎就打老板，而唔係多比歐 ，咁仲有冇得贏？

無 齊能力老闆係無敵

Boss能力發動個陣其實係身體處於幽靈狀態，所以點解佢一定要解除能力先可以攻擊就咁解，但咁就代表係個段時間無可能受到金屬制品攻擊，係唔知老闆能力情況下的隊長應該都死硬

我覺得依個先係荒木設計多比歐黎同佢打的原因，唔係就無得打咁耐咁精彩

今晚更新

應該就係

可唔可以加四層密？

post頭紅色大字都仲有人唔識加密

惡魔掌心呢D動畫黨知都未知係乜，你話人劇透似你自己劇透多D喎

睇左我都要諗一諗係咩黎

在那看似即將落下的天空下

屌，改個名先

我番來了

做了

D特效

今集作畫又係勁靚

咁快睇完既

再見喇各位走之前我想講多句
shut the fuck up Giorno

屌 好心up

你就是搭那輛公車來這裏的
這裏是終點
你已經...不能回去了

跟到布加拉堤大概係阿帕基今生最幸福的事
「唯一讓我感到安心的地方… 只有在你的身邊啊, 布加拉堤。」
一路好走

多比歐嗰句阿哩吉多真係世界級

呢段睇幾多次都心up
尤其是佢話你已經番唔到去嗰下

諗起lesson 5

死得好突然

阿哩吉多!

呢個位荒木又記得咁清楚

好SAD

有冇人唔係睇bilibili版，我係anime1睇茶哥D血一時紅一時黑咁好肉酸

你已經做得很出色了

黑血應該係表達已經死到救唔翻？

你係youtube search 「Abbacchio death」D血係全紅

大陸又自行和諧

「這是命令, 納蘭迦!」

以前都冇黑血，唔知點解今集搞埋D咁既野

大陸真係好撚垃圾

有個位唔多明
giorno 明明係出事前已經去緊abbacchio到
點解會睇唔到邊個出手殺人/幫手阻止

講真你黑血唔係問題，遠鏡就紅血近鏡就黑血算咩意思？
美原髮彩呀屌你，立即變黑又得呀？
一係你就做好D黑晒佢，一係就唔好黑
又紅又黑真係咩氣氛都俾你破壞晒

行落去既路會睇唔到abbacchio

啱啱睇完
睇到納蘭迦喊搞到我都好想一齊喊

死得好慘

制作組今集有個位做多左
布姐咬唇有血流

不過整體又係超水準一集
中間阿柏茶個fd話天惘恢恢嗰度

認真on9

睇過劇透，好好奇點解有血

想飲阿帕基沖既茶

好似係bug
印象中漫畫冇呢幕

第一個陣亡

天地有正氣

前排愚人節真係有個廣告出阿帕茶

點解啲細路咁鍾意同其他唔識既人一齊踢波

冇可能，好似阿柏基咁謹慎嘅人，點會畀敵人咁接近佢

點解要去執波

布加拉提 我既enigma 就係等呢一瞬間 等著你咬下嘴唇既呢一瞬間

街場亂入好正常姐

唔關事，之前界損腳咪冇流血
一係BUG，一係有再深一層既設定想表達

出面有個po 話微劇透
但其實好多劇透
小心唔好入呀

布姐咬到出血證明佢對阿帕基既死好緊張

雖然未睇6,7部，但都知道有咩人死見到佢打得咁詳盡都即刻飛唔敢睇
個post比人屌到上天笑到我

記住唔好留言幫佢推 集中返喺度啦 講動畫未出嘅部分記住加密四層或以上

阿柏基算唔算比人賣左 ？ 佢個替身根本無攻擊力 比人攻擊就出事

跟返納蘭迦替身能力追蹤緊嘅呼吸氣息 阿柏基附近係冇人 所以應該唔算…

點解近排多左咁多jojo post

覺悟者恆幸福

得罪講句 河水不犯井水 有咩好比
鍾意邊套 咪邊套好睇啲囉
都係個人喜好啫

只要劇透晒
大家就唔會再因為邊個死而唔開心

不過老實講自從睇左jojo真係冇咩動力追其他番

只要在面對未來的時候，能看到所有的陷阱而不會掉下去，人生就永遠不會失敗，我將一直停留在頂端!！

有冇睇過

提多次各位唔好入嗰個劇透post 更加唔好留言 由得佢沉啦

好彩我係睇漫畫嘅 如果啲動畫黨唔小心入咗去肯定屌出聲

佢個title都直接講阿柏基死左啦唔洗入都可以屌出聲

阿柏基呢類輔助型替身應該24小時行孖必至係
就算boss唔暗算佢 正面打都被人秒

最正係佢話只係微劇透 唔係劇透
但係佢連都講埋 仲想扮自己冇做錯

睇番隔離個post
所以話吹奏自己鐘意嘅野係世界第一真係好危險

老老77
套嘢都成十幾年
fans一早知結局

再講第一部動畫化離依家都幾年
動畫黨都幾忍得下唔追漫畫

但係jojo劇透特別多人屌
hunter會長死 onepiece艾斯死 呢啲又好似係常識咁周圍講都無人屌

呢到動畫post 為咗顧及班動畫黨就話要避忌下

亂咁吹奏自己鍾意嘅動漫世一 一定會俾成個動物台屌
除非你鍾意嗰套係火之鳥

唔鍾意嘅就係唔鍾意 愈吹奏只會令佢哋更加唔鍾意 甚至反感

btw荒木畫風第5，7部個人覺得係最靚
牛郎團班人外表 衣著 都好撚潮

咁呢個係動畫po 梗係做到邊傾到邊啦
如果你想討論漫畫嘅 你可以開個漫畫po
我諗大把人會同你傾

我覺得同進擊巨人一樣 總有啲冇睇漫畫, 只係睇動畫嘅人
同埋標題講咗啲關鍵劇情出嚟就算係漫畫黨都覺得唔好受
如果真係想開po分享其實可以括住漫畫黨入 之類

我見你地屌緊話出面post有人劇透

唔關事 只係火之鳥係高登時期開始已經上咗神台
你屌即係唔識貨 會俾人屌返轉頭
不過如果套嘢有料 又使乜成日吹奏

咁hunter onepiece動畫化早咁多

因為個標題已經透咗 會員同非會員都會受影響

佢話佢冇睇第六部我透咗佢喇，要避既唔好再入去

其實都幾奇怪 點解佢睇咗1-5同7 但係冇睇到part6
不過要透part6都唔係好難

唔出奇嘅我有個frd都係skip 6去sbr
佢覺得par6 悶
可能part6 啲替身真係太複雜

part6 隔左幾年重睇
慢慢睇 冇左想快d知之後會點既心情去睇
又變得幾好睇(加上出左彩色)

嘩屌今集真係
就算有睇漫畫知道咗佢既下場但都忍唔住流馬尿
氣氛營造得太好

布加拉提，你真的要丟下阿帕基一個在這裏嗎

見到啲人話jojo畫風核突就係時候拎番呢張圖出嚟

第七部既畫風係荒木拿捏得最好個部

sbr開始啲線條變得細膩咗 去到jojolion先係真正完美

第一次睇jojo睇到眼濕濕..
唉

如果睇到呢度已經咁唔開心 咁可能要考慮下睇唔睇落去

我本身睇漫畫呢幕覺得冇乜野估唔到動畫化左殺傷力會咁大
嚟緊其他人死我都未睇到好驚到時真係會喊死

通常啲死細路角色都好煩
但納蘭迦真係好好
本身睇漫畫都冇咁想喊 但俾佢啲對白搞到好想喊

睇左最新個集諗番起第三季個集

喺老板角度睇：
「今次返鄉下冚咗兩條反骨仔感覺爽爆」

回到出生的故鄉，總是會遇到好事

fine i'll do it myself

米斯達點解係火車沒死
明明爆三槍頭
又冇解釋
求解釋 唔明白
第一次睇jojo

咪佢d替身幫佢檔左

老板：托比歐條契弟鳩衝 玩到半死先比返個身體我搞到要搵細路補血

會復活既 無必要喊

劇透?

鬼叫佢自己怕事唔自己一開波落場咩

多比歐：放心，老闆，今次我就算斷腳都絕對會睇穿佢嘅替身
老闆：好，咁先係我嘅多比歐。等等先，你講咩話

其實老闆點解可以補到血

narancia個聲優

鐵質應該唔會比胃酸消失 飲血所以咪補到鐵質

人體唔係好機械咁吸收鐵質

我都唔明點解布布一樣畀老闆打爆
隔咗唔少時間之後Gio都有時間救到
今次Gio望住阿柏基倒帶，但反而會太遲

呢到就it just works算啦要講嘅話人體鐵質根本唔夠整咁大把絞剪出嚟

綠谷少年

因為無射第四槍

話唔定佢個替身能力係將少量鐵質變成啲嘅金屬製品

*大啲

Chef lemon都知道哭是沒有用的。

荒木係讀art 唔係science
以為冇血飲返血就可以補返

最主要其實都係消化完 到吸收嗰下步驟
直接飲血嗰啲鐵質其實吸收得好少
仲未計成個步驟係要幾個鐘

成件事好撚核突

新手岩岩入坑
睇到星塵 白金之星其實都好撚屈機姐

布布咬破嘴唇流血

咬得好大力流血 有咩問題

白金之星應該算係全個系列 頭5勁嘅替身

大總統一開頭係肥柒矮
後面變左第二個人

屙lu咪陀

不過今集narancia真係配得好好

速度 力量都頂級
仲要識玩時間停止
打條撚咩

好似係咁多個替身之中，綜合六維數值平均最高嗰個。

減肥成功啫

速度 力量 精準度 A
成長 完成
除咗範圍細啲之後 差唔多係完美

去到part6 好似duration都去到A

計埋驚仲屈機

替身數值認真就輸了

上幾集插穿左隻手都無流血喎
利申 已睇哂漫畫唔怕劇透

應該係想表現布姐真係好着緊阿帕基

究極生物幾千年嚟都冇讀過science

瞓低嗰件好似係班主任
可能咁樣所以特别投入

真正能力係copy dio嘅能力

其實個大佬都唔算無敵
殺手組 縮小 鏡 勾＋老化 隊長
都夠暗殺boss

問題係冇人知boss係咩人/喺邊

啱啱search咗 真係相澤老師嚟
USJ又要重演

twitter @rirrella_

你做得很好，好到足以令我引以為傲

大哥無差别殺人

係邊都唔知wo

削都削唔走就死左

頭先又睇多咗次
narnancia問布布係咪要留低阿帕基
又睇到眼濕濕
山下真係配得好好

jolyne好正喎

我都覺得好正
如果好似啲肉番咁大心口加短褲仔 我諗我棄咗

Jolyne其實都幾性感

第一句對白好深刻

你個名同你句嘢好襯
不過

其實幾型喎

康穗

有冇人有iOS版嘅jojo WhatsApp stickers?

得telegram

boss可以下下一拳打穿人
白金力量勁咁多都唔得

白金之星唔係殺人姐

如果要殺人 白金之星一定可以
佢力量仲勁過the world 點會唔得

DIO吸血鬼都比佢一下打穿啦

承太郎只會打到人再起不能，唔殺人

第5部場場都 唔係你死就我亡
其他部啲卒仔戰有時好搞笑

仗助都係

佢會打到仆街再醫好再打

仗助一開波就穿路人同穿老母

是ora ora嗎?
yes yes yes

yes yes yes oh my god

黑社會唔打死人就俾人打死 冇得揀

唔記得有冇post過

你失敗的原因只有一個
I have the high ground

隊長是但帶多上面一件都贏左

仗助打到你變石頭變書仲殘忍過老板

是旦一個搭隻紫色隱者都贏啦

老頭子 你的替身是最沒有用的

念寫一下就知老板邊位好打幾多

其實唔止5部
4部如果念寫一下都唔洗搞咁多野

老人痴呆

dup爛部相機就知吉良吉影喺邊
ip都唔洗check

係唔係要知個對像個樣先check到佢係邊度
因為老jo應該知dio個樣，可能有以前的相
而吉良吉影換左新樣就check唔到

龐該係感應到自己血脈or手上有d相關線索先用到念寫

2jo個念寫 check 人其實神神地
part4 一開波想念寫仗助既相 出左安杰羅出黎

之前用電視check dio都出左錯msg花枝丸係鬼(其實荒木懸疑手法)

開cam開地圖就好好用

佢4代一開頭出到安傑羅個樣喎

btw 點解doppio同老闆切換得咁快

吸血鬼真係好鐘意意大利

顛狗 雷奧 阿帕基

搞咩黎呀ching

其實Aerosmith殺傷力都好強,下下穿身,堂堂暗殺隊長都射到變蜂竇

可惜本體太廢

Jed

條撚樣乜春都要講特攝片
人地個post講eva佢就話係抄特攝先咁成功
講superhero movie又話啲動作場面冇特攝咁正
頂唔順咪屌下佢

睇嚟你要學下吉良吉影追求安穩生活

次次同佢講野都剩係識講佢有個夢想成個弱智咁
唔屌唔鬆化

kono giorno giovanna yume ga aru

諗起I have a dream that one day ...

我見到佢連續3個po都係屌緊你

我諗起@@@先

條友鳩鳩地我叫佢唔好乜春都扯埋特攝嚟講，佢就話我針對特攝片，講講下仲話我針對Avengers

SHUT THE FUCK UP GIORNO

Link? 想睇

係咪得我一個覺得今集AVG4個劇情好平平無奇?

好似係呢個
不過你如果想知事源要揾番之前講eva個post

我都睇特攝 成撚日見到個波波腸 條友真係倒米
Marvel post又見佢戇鳩鳩咁 希望佢stop

我一直同佢講唔好乜都同特攝扯關係只會令人討厭，佢就話我針對特攝片

佢唔肯面對現實嘅就由佢啦
利益申報返 有睇開特攝片 見過好多呢啲小學雞

好文共賞

你有反end game 咩

我諗唔算反嘅覺得普通貨色囉

應該要出多集

有少少兩頭唔到岸

cut左好多啦應該

話說近排想cut幾張sticker大家有冇提議

億泰雖然蠢但有大佬保佑，身體又夠強壯
阿帕基

好正

下面嗰個係咪死神吉良

係
想睇 Dead man’s Q 續集

目前加多呢3張分別係老闆最型棍瞬間，出血瞬間同埋嘟嚕嚕嚕嚕嚕嚕

【part3】無聊鳩諗
如果承太郎見唔到隻烏蠅 仲有咩方法搵到DIO?

老Joseph揼相機揼到有hints出

只會遲到唔會唔到

講少少題外話
啱啱睇完巨人
團長講嘢搞到我好掛住承太郎

子安武人嘅形像已經由變態成功轉型DIO
btw

oh love me mista oh mista

四宮輝夜

Love is FOUR, love is FOUR, love is FOUR

子安其實都有好多正常角色
高橋涼介型到出水

點解老闆可以變身做細佬仔？
好撚狗

話說頭先睇到啲日本仔講阿帕基死咗之後嗰啲花
隻花個花語係正義

gundam wing個個都唔差

白河愁、Tekkaman Devil

好想要

an機唔識share
巴打要唔要telegram版

諏訪部順一又再次配左一個走到末路嘅正義的伙伴

如果講突然 真係死左?哩個感覺
第3部用火定阿柏基

整片果個咁好心機

屌，我頭先見到都想post出黎，比你快先一步

CLS

以下內容含avengers endgame劇透

新入坑一問 唔順住三季咁睇有冇影響

唔順都無所謂 但緊係最好就由第一季睇

青蛙都有笑4

基本上無
每部都係獨立故仔 主角都唔同

以前睇人播bilibili都有幾輯

兩個都係突然
但係阿帕基係充滿黃金精神咁為隊友戰死
埃及佬係都唔知咩事就死咗

埃及佬都係充滿黃金精神死嘅
果頭講完剩係顧自己 轉頭就中招
重要得返一隻手就死撚左
有無片重溫下

阿布德爾都係充滿黃金精神咁為隊友戰死。入dio大宅前，佢已經同波波、伊奇講大家以打低dio為先，唔一定出手救隊友。但結果當佢感覺到瘂空障氣殺到，佢都係唔顧自身安危，出手打開咗波波救佢，自己就一下俾人賣單。

死兩次

好似聽過都市傳聞 話荒木本來諗住想寫佢救波波嗰陣死
但係個編輯定係啲fans好鍾意佢 特登要寫佢返生
不過荒木唔gur先要佢打都未打就死咗

我都知佢要救隊友呢下好有黃金精神
但係我比較希望可以話佢俾人食咗隻手 之後認真同敵人打咁戰死多啲
起碼咁樣睇落好似型啲

話唔定亞布起亞空間重生存緊

架車坐唔到5個，先要1個中途退出

無喇，波波打贏瘂空障氣後，見到阿布同伊奇既靈魂升天。

唔講唔覺

雙重人格=毒撚/暴走

我始終覺得阿帕圖死得太突然冇太大感覺
雖然Narancia 問係咪要抌低佢果刻的確係心up
但你至於話喊得好淒涼 就真係冇

我本來以為佢臨死前果刻會講啲嘢
或者同其他同伴/boss 有少少互動
但就係得死同之後比partner話已經做得好好果幕

本身仲抱住個心態佢死會好似西撒咁凄厲
又或者好似第4季重重咁掙扎一陣先死

始終係畀老闆一拳穿胸留低左線索已經好好啦
而且都算有互動呀，佢就係知@@@有能力揾到所以先會揸住粒石喺手

算係死得好型果批啦
相比後面某個隊友 死得仲不明不白

不要再說了

有咩 無留意

阿布德爾騎駱駝 但路人角色

重睇啦

無架喎jojo成日都係咁突然死
得Cezar死得最轟動
果時第2部咪有隨從都係突然就死左

見到件垃圾abbacc終於死,開心都黎唔切

點解呀

有冇人鐘意睇老板殺人
話殺就殺唔好似Dio咁搞咁多花款

其實dio都幾撚on9
承太郎郁隻手指就嚇到彈開

Dio輸過一次自大
之後Dio唔夠輕敵 但好神經質

搬人落樓梯真係愈睇愈on9

其實我覺得佢係用替身搬 唔係親自行落去搬

就算係咁都on9啦

大家個腦補可以型小小

同dio性格，佢唔會不明不白咁就殺左一個「可能同佢有相同能力」既人，自尊作祟

嗰陣荒木focus試緊新系統同戰鬥所以劇情同戰鬥比例唔係好平衡，之後balance番好好多

埃及篇好睇wo

動畫追追下黃金之風 原來live咗
之前唔知原來未出晒

打盲佬恩多爾 賭徒達比波波VS香草冰 伊奇vs冰雞 全部都好好睇

對達比兄弟應該係除咗打dio之外 最好睇嘅戰鬥
同埋打倒吊人 花京院諗到用金幣引佢出嚟都好醒

隔離鬼滅搵子安配果隻先一絕

其實帛金之星漫畫/動畫演出，
力同速點止A每次都over power 其他A級，講緊唔計時停

花京院對bb 又係MVP, 其他人戇鳩鳩咁

白金之星，世界同瘋狂鑽石應該要整個S級俾佢地
同埋我記得C好似都係人類水平，我當你奧運選手應該都無能力可以整爛舊石頭，但阿柏基可以令舊石留下印應該B級以上先係

臨死嗰下大力啲，好似係

個BB咁聰明又有替身，又會殺人，大個啲恐怕會成為吉良、boss呢類人。

動畫出之前高登連登既JOJO POST 係小眾中既小眾

而家好開心有咁多香港人識呢套野

一岀動畫就多人識

睇動畫先識，後尾補返漫畫
JoJo 真係好正！

其實都唔怪得佢地

漫畫 1 JOJO 畫風難接受
去到2 JOJO 就可以睇得出 "痴線，原來可以咁樣打法" 既風格

BTW 諗返起
1 JO 真係好撚夠薑，正正常常見到吸血鬼都瀨屎，佢仲要知難而進

辣妹都好似3a

大Jo直頭係人體版白金之星

大Jo 至少有力B, 爆鐵鏈cls

1jo咁多多個jojo入面最鍾意既一個
可惜勁早死

角色就最鍾意1jo
但睇就最鍾意2jo

荒木線唔夠深

啲人成日話花京院成日輸(打盲佬 達比兄弟 dio)
但係佢贏親嗰啲都係做mvp

你係咪講緊啲角色會突然間轉色
如果你講緊呢樣 其實可能同荒木本身有關
佢話配色唔一定要跟返原來咁樣
好似樹葉個個都會覺得係綠色 點解唔可以係粉紅色

鐘意睇動畫多d 劇情永無重複 bgm好正
我愛jojo

jojo的奇妙配色

登登櫈鄧登登櫈

盲佬jotaro 都係險勝，點怪得佢
達比冇得講，雙jo 合排先贏到

仲要有iggy 幫拖

iggy 死嗰刻其實都拍得住阿帕基
用盡最後一口氣幫波波

cr:@tatanteeeeeeno
大哥真係好正

左邊一定係康穗喇

真係幾似

lucy扎個馬尾就似大哥

lucy真係幾靚
但係

呢個留言幾襯你個名

認真我覺得荒木畫得最靚嘅女角一定係Lucy
第二就係特莉休
第三仗助老母

點睇都係康穗同大彌靚過仗助老母啦

第8部我鍾意虹村京多過佢兩個
仗助老母先正

jojo style
不過荒木當初畫第一二季漫畫咁上色個陣比人屌佢係色盲

其實以前荒木畫第一季個陣全世界都唔睇好佢
班日本仔成日覺得jojo會比人腰斬

lisalisa

波紋氣功真好
青春常註

NICEEEEEUUUUU

推出去外國(北美)俾人嫌棄...

我冇預見到

1 3 5 7 11 13 試下數質數冷靜自己

1唔係質數 2先係

巴打解剖緊邊個

快啲比個瘋鑽嚟整番好佢

好迫

Baby face比條蛇咬就死

最鐘意係jolyne
不過講最靚我覺得係第7部hot pants

龍舌蘭姑娘

噢啦?

act4識oraora
佢講緊走佬

有走過佬呀

但係冇得用對腳

正確

今晚係咪總集篇？

係

希望係最後一次

係咪無經費
得39集 當中4集總篇集

總集篇係計39集入邊架咩

之前講過總集唔計落去39集入面

換新年號D人放假姐

都係嗰句 總集當畀多啲時間佢哋下一集畫得靚啲

一集0.5都冇睇過
見到0.5都馬上關了

特莉休對波真係好淫

想問巴打點樣買?
我上bandai fashion見仲有布加拉提的袋賣
想知有無得直送香港?

Amazon Search 黄金の風
直送香港

其實啲總集篇我幾鍾意
今集最尾掉晒啲名言出嚟感覺唔錯
btw 中咗 King Crimson 替身攻擊 今集冇播ED

嚇死
以為會趕收工

因為之後嗰part可能要好多經費 所以要出下總集

嚟緊係咪終於要去羅馬

沒有你的戲份

但係我尋求真實嘅意志，佢地已經收到

2Jo真係型過4Jo好多

有人將4 jo改做佢老竇個髮型結果係一樣樣

鋼琴版好好J

un

Ching俾個傻既Jer咁多日
大家小心 雷奧 阿柏基盲反友又出現顛狗又咬人

因為我琴晚又屌左佢兩句

特攝有D咩大場面
超銀河得1 2個人solo
拉打大堆頭垃圾
戰隊冇睇

鬼知佢咩屌對佢嚟講eva都係抄超人先發達架啦

啲大爆炸算唔算

好想快啲睇green days同oasis

幾正

個人覺得還好
不過中間入副歌親衛隊個度好正

有fan自製Part 6嘅ed

承太朗成日懶型果樣，我以為佢咁醒爬突破盲點救世界，點知原來真係豬頭炳
好幾次都係咁

大家認得出幾多梗

btw好似po過

實際上佢都唔算醒
係有啲戰術，最深刻唔係打dio 同吉良
係打老鼠迫仗助練替身
明明可以自己時停打

佢有啲要睇多次先記得佢係講緊邊個角色
btw 如果有人睇唔明我試下講一次 講漏咗大家可以補充

一出場可以接到子彈 但係對老鼠嗰陣俾人射中

歲月不撓人

承太郎知自己無可能babysit 咁耐，咪訓練仗助上位，同埋part4 ge白金之星得2秒時間停止

老鼠粒子彈唔接得
喺間屋有接 之後隻手溶咗要仗助醫
出到去打其實佢都避到 只係隻老鼠醒目識用舊石反彈

其實jojo啲動物係咪替身覺醒之後都會智力上升？隻隻都識戰術，醒過人咁。

本性黎姐

1開始直頭得半秒

就快完

節奏好快

係因為佢覺醒咗替身先變咗好聰明
定係因為佢聰明先有資格覺醒替身

隻龜其實好聰明 識匿入櫈底唔比蘿白頭搵到

貝西蠢蠢地又膽小怕事

如果eyes of heaven可以出動畫就好

咁樣某個人會好兩極

上面d 人重睇啦
一開始承太郎係屋到接撚左老鼠彈咪溶撚左半隻手

個人覺得白金之星個精準同速度，可以同時避子彈+射老鼠
Jotaro 應該係為左訓練josuke 先放水

係間屋個時因為估唔到一掂就隻手會溶所以個下大意咪俾佢走左

而係野外個次就因為唔知隻野的正確位置

如無意外應該做3集？

講錯，4集
一集要留比

7頁做成集你睇埋我個份

牙承3頁都冇半集點解7頁要成集

梗嚟啫，唔洗咁認真

［慎入] 醬油蟹已經痴線啦 估唔到依家韓國人食埋青蛙

補充下鐵質都要比連登仔批鬥

咁電話都拎嚟食又真係幾痴線嘅

連登仔想人食咩

好襯個user name

聽電話啦 柒

打green day好有黑夜喪屍圍城既感覺
好期待呢一戰

係我錯覺定點
啲製作好似慢慢變差
啲畫越嚟越難睇

屌你老母

今集動畫D改動唔錯

原作布加拉提佢哋無打爛Boss石像就走但托比歐個盲撚無發覺，動畫改成打爛先走

原作謎之男（笑）show箭嘅圖嗰陣係有幾枝，動畫改返做一枝

喬可拉特回憶片段做得幾好

dio係
再血脈連動

動畫黨有野想問,承太郎/東方仗助/喬魯諾·喬巴拿等人既替身能力都唔係比把箭插到先會有,遲下會唔會解釋佢地既能力係點得番黎呢一點??

其實可以畫得好靚

唔會

替身能力可以天生有
後天無先靠箭

替身能力可以遺傳/天生

第三部咪講咗DIO覺醒影響埋佢地 承太郎老母同仗助細個控制唔到先會病 GIOGIO就應該遺傳 佢細個救黑幫已經有 係五部開始前先完全覺醒成個人型替身

哇屌呢個整得好正！

截至part5為止 替身入手方法有四種
1 天生 eg花京院
2 遺傳 eg joestar家族
3 箭 eg差唔多成套part4嘅角色
4 一樣技術提升到頂點 就會變替身 eg part4意大利佬

係wo 點解第4部廢老唔用隱者之紫搵kira

廢老：要湊女 不了

老人痴呆到唔識用了
利申鳩up

老野替身係最無用

新角係咪就係分屍二人組？

隱紫揾人其實係笑話
影dio得張背影
揾內鬼 錯
揾仗助影左水鏈出黎

yes

今集Narancia真係睇到 有少少燥
唔聽@@@講 跳左落船
都無咩啦唔知替身效果 好正常
然後下秒就即刻伸手叫 Mista救 成個感覺真係好差

諗起海底奇兵
Narancia: 嘩屌你老母快救我
Narancia: 隻龜無啦
Narancia: 喂Mista落黎幫拖先
Mista: 下點落啊.....

天下無同集英社續版權？

今集某人係咪轉左聲優??

green day咁似壯烈成仁，但仲屈機啲

紫煙對比得啖笑

又唔係green days如果冇oasis限制走位嘅話冇咁勁的

個替身使者幾有魅力
仲正過老闆

無

老闆太柒姐

比人識穿左就得啖笑

愛膚堅是咪可以hi打green day?

平地打嘅話green days

咁都可以仆街架姐

咁就真係literally柒到仆街

??

仲有100又爆post了

那個人死後的故事

喺K島見人講先留意到動畫又修正咗一個bug

重點太易睇得穿個條件，壯烈成仁無咁易睇得出係越熱老得越快

嚴格黎講係DIO得到箭後插自己拎到替身，而因為個肉體係屬於大jo
所以連帶影響令佢d子孫都替身覺醒，血綠之間會互相聯系

it just works

if劇情：假如boss派去羅馬嘅係福葛

呢個人改得唔錯，另外推薦佢改嘅第四部打吉良嗰幾篇

好撚正

一直都覺得@@@首處刑曲係最正

癡撚線

Bad CG

嘟嘟嘟嘟嘟嘟

想要青蛙case多

段bgm搞到好似iron man仲有得救咁

都係，段bgm一響通常都滿血反殺

我有預感呢個會成為新meme

source?

第9部?

Fanart

The world 型到

trued4c都唔差

屌你

近排玩隻狼卡關，每死一次就背誦一次，開始就嚟背到呢段台詞

第二張係白蛇？

yup

仆街，原來Marvel 都致敬過JoJo

1998年故事－《Call the Wild》：薩諾斯第二次嘗試是誘騙浩克用強大的力量撕開通道，但沒想到被強大的心靈能力變種人－Ｘ人（X-Man）奈特格雷介入，使得奈特給予浩克一套心靈裝甲擊退薩諾斯。

佢頭幾頁係官方彩色版，之後先入正題

想睇呢種style嘅made in heaven

mih真係好撚靚

hulk隻甲係咪the world嚟

好軟咁

原來metallica就係咁

即係可以吸走紅血球入面既unpair iron, 吸唔走paired iron
抖到氣, 但紅血球冇晒unpair iron黎carry氧氣, 久而久之缺氧

but...冇解釋到點解隱形

唔明 除左佐太郎

@@@替身係創造(crafting) 所以玩minecraft
仗助替身係救人 所以玩R6救億泰
承太郎就因為海洋學家鍾意J海豚 所以玩潛水
每樣都解釋晒 成件事冇咁有趣

如果佢解釋得好啲 話用靜電吸其他礦物嘅粉末 都仲叫做可以扮到舊石咁
但係佢係都要講到剩係可以吸鐵 咁真係解釋唔到

啱啱先發現個po已經39頁
下集完咗應該就要開過個新

下個post title叫咩好

包晒所有jojo嘅great days
留意番出左兩秒老闆真樣

點解第八部去到83集就停左連載

我都等咗好耐 等到差啲想棄
我記得2月號定3月號係休刊 唔知之後都係休刊定係漢化組唔撈

對上一次更新係2月囉, 做到有度閘夾死人
但我SEARCH百度果d係有84, 但唔完整, 缺頁咁
搵其他又搵唔到

我見外國有啲youtube channel會講jojolion嘅都已經講咗84
但係search親啲圖都係得一兩張 想睇英文版都冇

有冇其他巴打有link呀

我都想睇
但係呢度好似冇咩人有睇jojolion 應該幫唔到你

仲未睇到jojolion

無彩色唔想追

真
唔係講笑 發覺冇彩色睇唔明

仲以為RDJ會講KONO DIO DA

呢個都正，唔知幾時有人改

唔使彩色都得 jojolion啲線條好清楚 唔會好似以前睇黑白第五六部咁睇到頭痛
同埋最重要係啲角色個個都畫得好靚(除咗常秀)

KONO TONY DA

劣改試玩下

但反而嫌佢D打鬥構圖冇晒動感

84

85

86就岀

好似有得諗等考完試再撚下

用Moody Blues 重播隔離枱寫卷

咁首先要確定隔離有温書先

嘩，咁快圖透

JOJOLION 既打鬥重鬥智多啲， 近身開打既情況少，大部分都唔係用oraora收工

Jeng
好彩D英文都尚算睇得明

就嚟爆post了

1001